點解一講係pccw自己友你地班sales就唔講sale落去？

點解
冇佣金？

你講續約？
通常係sales續約就算做到都唔平

no commission